[建設更好論壇] 唔好再講咩互射互含，好低質

睇親post都見到咩互射互含，好煩，好低質. 又唔好笑，又唔add value。想搞笑唔該比小小心機，個個post 都講呢句，唔通真係咁缺存在感？比啲質素啦唔該。

係
搞到上黎沒咩意義
尤其是真係問嘢嗰啲

連登不嬲低汁
要高質你自己開個forum囉

就係相信可以改變，先係到講。
唔好只係覺得”係咁嫁啦”。
呢種態度好難頂，無進步

我覺得po潮文洗版煩啲
嗰啲咩無人講就你講
一個屌樓主就算啦
成堆跟住post個個覆同一篇文

影響閱讀
引人block鳩你

Agree. 見一個一個

開新forum希望啲會員係有referral 先申請得

前提是admin 有興趣咁做。。

真。。。
呢d野講1-2次笑下還好
連登仔成日翻炒攞黎講
仲煩膠過d阿姐

一開始可能幾好笑，但講左幾年仲日日講其實好煩，人地想討論下就比呢啲人搞到無晒mood

同意

請90後同00後自覺離開連登，唔好搞到連登烏煙瘴氣

不如你講下點令自己進步先？

關我點令自己進步咩事？講左又說服到你呢啲人咩？無理就嘗試人身攻擊。
依加就係叫緊啲人唔好再講互射互含，只想focus 件事。

真係好希望果班人自省下，唔好要ban先改

咁你叫人進步，你自己又唔識令自己進步嘅？

即係你連自己都改變唔到自己本身，點去改變個社會呀？社會係由人組成，你係社會嘅其中一員。

你自省啲乜？

我改變左，唔會就咁留言”互射互含”。依加個context係講緊叫啲人唔好再講果樣野。完
唔會再覆你，因為我本身係點，同啲人留低質言論，係兩個唔同topic

同感。。

咁你覺得自己進步咗？

我覺得佢進步咗喎
唔會再講埋啲咩互含互射呢啲廢話

我都覺，但佢嘅基數太低，進步咗仍然都係好低汁

互含互射

PR 狗就係要專登搞臭啲網上論壇呀嘛
網絡統戰策略之一